依家我只有一個訴求 解散警隊

解散警隊

要佢地得到制裁

去到依家咁，解散已經唔足夠

一個兩個入去坐番十年8年

咁我就要釋放義士呢一個啦!

NOT ONE LESS!

其實只要雙普選就ok, 獨立調查唔要都罷，索性全部打靶箅

清算完先解散

但呢個難度相對高

最低要求：
1. 至少10個黑警被判5年或以上，不得保釋，無緩刑。
2. 至少50個黑警被判1年或以上，不得保釋，無緩刑。

X100倍 都唔撚夠